<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>6740</category-id>
		<category-name><![CDATA[Women's slippers]]></category-name>
		<title><![CDATA[Moteriškos šlepetės Adidas Adilette Comfort]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Женские тапочки adidas adilette comfort]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sieviešu čības adidas adilette Comfort]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Naiss susside adidas adilette mugavus]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Naispuoliset tossut adidas adilette mukavuus]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Adidas moteriškos šlepetės – komfortas ir stilius kasdienai!</p>
<p>Lengvos, patogios ir stilingos Adidas šlepetės puikiai tinka tiek namams, tiek poilsiui ar vasaros išvykoms. Sintetinė medžiaga užtikrina patvarumą, o neslystantis guminis padas suteikia stabilumo.</p>
<p>✔ Įsiaunamas modelis – lengva apsiauti✔ Lengvos ir minkštos – komfortui visą dieną✔ Patvarus padas – ilgaamžiškumas ir saugus sukibimas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Женские тапочки adidas - комфорт и стиль каждый день! </p>
<p> Легкие, удобные и стильные тапочки Adidas идеально подходят для дома, расслабления или летних поездок. Синтетический материал обеспечивает долговечность, а не SLIP -резиновая подошва обеспечивает стабильность. </p>
<p> ✔ Модель успеха - Легко прикрыть в мягкой и мягкой - для комфорта на весь день долговечная прокладка - долговечность и безопасная адгезия </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Adidas sieviešu čības - komforts un stils ikdienā! </p>
<p> Viegli, ērti un stilīgi adidas čības ir lieliski piemērotas mājām, atpūtai vai vasaras braucieniem. Sintētiskais materiāls nodrošina izturību, un neizlaides gumijas zole nodrošina stabilitāti. </p>
<p> ✔ Veiksmes modelis - viegli pārklājams maigā un mīkstā - komfortam visu dienu izturīgs spilventiņš - izturība un droša saķere </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Adidase naiss sussid - mugavus ja stiil igapäevaselt! </p>
<p> Lihtsad, mugavad ja stiilsed Adidase sussid sobivad ideaalselt koduks, lõõgastumiseks või suvereides. Sünteetiline materjal tagab vastupidavuse ja stabiilsuse tagab libisemise kummist. </p>
<p> ✔ Edumudel - hõlpsasti mahe ja pehmel - mugavuse tagamiseks kogu päeva vastupidav padja - vastupidavus ja ohutu adhesioon </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> adidas naispuoliset tohvelit - mukavuus ja tyyli joka päivä! </p>
<p> Helppo, mukavat ja tyylikkäät Adidas -tossut ovat täydellisiä koti-, rentoutumis- tai kesämatkoihin. Synteettinen materiaali varmistaa kestävyyden ja ei -liukumisen kumipohjan tarjoavat vakauden. </p>
<p> ✔ Menestysmalli - Helppo peittää lievässä ja pehmeässä - mukavuutta varten koko päivän kestävä tyyny - kestävyys ja turvallinen tarttuvuus </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/191/095/738/191095738/9945115b75076ce210be2c4156f29ad4-ea273_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/191/095/738/191095738/fe6e9e6014200d49af99139288d7fec1-365d0-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/191/095/738/191095738/31f92c79ac51a7b940f1738fb70f092d-8400f-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693472]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9070261693472]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693472]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[37]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>